限聚令收緊到2人

email 如果今日玩就犯左限聚令

2人以上=非法集結

但返工唔計

條傻閪係咪都要坐架啦，咪撚提佢

返工開兩人會議

咁返工呢？

3人家庭被告限聚令

返工免疫

唔計

多餘

咁屋企多過兩個人呢

政府放毒，市民防疫

返工唔計

一家三口係街到比得罰單

武肺好識做，見人番緊工就唔會搞

遲下會唔會限一個

成件事好on9

黨鐵狗巴仍然安全

我考慮係狗巴食野 仲有冷氣嘆
又有樓梯坐

督你灰車上禁止飲食

平時一個人行街，冇難度

離婚，搬出去